\section{Title}
\label{sub:Title} % Marker für Querverweis
\subsection{Subtitle}
\label{sub:Subtitle}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Aenean commodo ligula eget dolor. Aenean massa. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridic.
\\ % beendet aktuelle Zeile

Hier eine Referenz auf Kapitel \ref{sub:Title} 
\\
Hier eine Referenz auf Abschnitt \ref{sub:Subtitle}

% Zentriertes Bild
\begin{figure}[H]
  \centering
      \includegraphics[width=0.8\textwidth]{placeholder}
  \caption{Eine Bildbeschreibung}
  \label{fig:AFPARS_Architecture}
\end{figure}

\begin{table}[H]
	\centering
	\begin{tabular}{@{}lll@{}}
		\toprule
		Plan          & Clicks & Time (S) \\ \midrule
		AN\_1         & 77     & 182 \\
		A\_1OG        & 222    & 452 \\ \bottomrule
	\end{tabular}
\caption{Eine Tabellenbeschreibung}
\end{table}

\begin{equation} \label{eq:Recall}
\begin{gathered}
recall = \frac{TP}{TP \cup  TN}
\end{gathered}
\end{equation}

\begin{lstlisting}[caption={Erode image without extension methods},label={lst:imageOperations},language=Java]
// I'm a comment ;-)
String hello = "Hello!";
\end{lstlisting}